朝早先出嚟救嘅人 帶物資！帶物資！帶物資！

去邊到好
帶物資
士巴拿
索帶
gear
玻璃樽
電油
水
乜都好
有乜帶乜
而家咁嘅環境應該唔夠狗set rb查
帶到咩就盡量帶
冇物資攻唔到入去救人

推

一枝水都好
我要每一個出嚟救人嘅人都帶物資

push

1118 跨界別大三罷
集中post

向POLY前進

正想講叫人開個post 叫人拎嘢出嚟，今晚我真係和理非咁出嚟點知出面係咁要物資，好彩我都有d 貢獻

推
行動post

乜都好 帶撚曬啲野出黎救命

Push

冇人想知你做過啲咩

無論邊一路
都係嚴重缺乏物資
當然最緊要都係帶個人出嚟

唔好準備漆彈入poly

我全都要

救人緊要過三罷

立志轉工做三行
做三行一定有架撐
你話咁唔咁?

推呀

香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

得個帶字都好

齊上齊落

三罷同救人息息相關
有啲打工仔知道有界別呼籲
佢先可以有理由跟機救人
如果阻到你嘅話衷心講句唔好意思

真三罷冇問題
唔好塞到路阻人去救poly就ok
多謝你幫手推至真

愛你阿手足

更愛香港

sor 回錯post
講左今晚係旺角打b 爐嘅事出嚟

多傷者但唔夠fa

啱啱見到 有人話ae卡可叫直升機 唔救得人 送物資有冇得諗？

政變呢啲嘢遲啲先算
救Poly!!!

好撚攰啦 佐敦差啲食真槍
你地真係真係出來啦

係
今日唔同地方都勁少FA

bob叔fc咗冇呢回事
佢黑卡

頂住呀手足！
就天光啦

物資車，去一轉中大
街坊準備帶野落嚟
預左佢派少量狗set rb

有用推

帶物資!

冰啊!!!!

帶物資！

係
但周街查人應該會少

多謝幫推

一樣好多狗, 我果區頭先開花都幾百個差佬
btw, 都係要救, 但唔好以為無狗

我全都要呀！！！

帶衫呀

真係希望可以多人出
同埋好撚重要一樣野
咪撚再放消防同救護 救個上咗擔架嘅手足 差啲俾人射撚死

6點見

我唔係話會完全冇狗
但係有夠守就會少狗查
我係咁諗

不過點都要救

我全都要！

係
佢哋入到去都係行行企企
但又會開咗RB
不過唔好俾狗shift走focus
唔割消防救護

有幾早得幾早

準確呢講係要醫生
好似沈祖堯上次咁

記住防身都要硬淨啲 要夠厚

唉但今次唔係中大

帶物資！帶冰！

Pushhh

佢地唔單止影響防線 仲幫手運狗 下次運隊速龍入來我地咪仆街？

等我

但以前聽聞黑卡外遊都有專機救嗰喎

所以可以點
現場多過100個被水炮車射中既傷者
好多沖完身又上過
有低溫症狀況
只係死頂等外援
仲有部分中橡膠子彈
中面中手腳
有一個中左眼

手足要衫褲換呀！

係
三層鋁合金板擋到實彈

推 帶得一支水都好

唔放車入
但唔割

等緊你

530黎明行動

和理非都帶個尿袋幫下旺角佐敦通宵嘅人

推
推
推

可能有啦
但唔係而家呢個情況

佐敦集合，唔得就旺角油麻地集合推過去。

唯有入去救人

polyu要白車 求救

要帶埋架撐，行山杖長遮棒球棍。聽日場比賽要搶攻

咩都要啊

yes
全都要

其實真係咩都要

起身

要強力橡筋

咁樣.....要請黑水救人....好撚貴

P

未有車
畀會出但未出嘅手足抖多陣都好

，

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬等有色既液體啊

錢香港人大把唔係講笑
但冇人敢接呢啲

1

豉油好似都得
老抽蠔油最好
屋企點都有掛

作為一個汽車維修員，身上有咩都好正常

仲有basic嘅眼罩mask
出面一定唔夠用

推！

出面咩都唔夠用

Save poly

2

首先要有樽

屌佢老母聽日帶個棒球棍去打波

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

save hk

帶咩都得
帶嘢就得

應該邊度出？？

其實呢個先係最最最緊要 油果D有得溝下 樽真係掉一下無一支

破璃樽裝水

應該等鋪頭開門買咗物資先
定係搭頭班車去？

ps 我係無戰鬥力嘅和理非絲

太子入佐敦
九龍城入柒咸道北
仲有其他地方都有啲人聚緊

魔法材料

係
要樽

裝咩都好啦要有樽！

彌敦道極缺火魔

落7仔買兩個玻璃樽裝嘅嘢都ok啦
總之帶啲嘢出

彌敦道咩都缺

水 口罩 鹽水 去左先

啱
總有啲嘢帶到

等我人手置頂

咩都要！

推啊！唔好放棄

食物呢？早餐？

出黎仲有機會一齊贏

要！呢樣都好重要
彌敦道要大量

一係一齊贏
一係一齊輸
齊上齊落

我人手置頂

屋企拎d ocamp衫出去

同埋拎d黑色衫褲襪

推
衫都要

鞋都ok
有手足鞋都爛埋

人手置頂

推！！！！！
佐敦手足勁缺火魔法

可摸以帶energy bar

好肚餓

05:18 多架狗車加士居道天橋住紅隧方向前進 可能裝有大量狗糧準備6點屠城

大家小心

我返工鐘意袋住份早餐一路行一路食架

目前需要物資：Polyu 0521

1. 火魔材料
2. 防霧筆
3. 臉巾
4. 毛巾
5. 衫（男）褲襪（嚴重缺貨）（黑色優先）
6. 風褸
7. 白飯魚/運動鞋
8. 拖鞋
9. 保暖用品
10. 糧水 (杯面﹑散裝水﹑支裝保礦力﹑罐頭﹑energy bar等)
11.褲褲褲、襪襪襪（男女均缺）

有果d暖包呀 ocamp衫呀 拎哂出去啦
拎到去就會用得到架啦

我都好肚餓
開post嗰陣竟然唔記得講埋嘢食

火！！！

仲有狗上咗消防車
最少兩架已FC

This important...

買埋我嗰份

甴近平

但poly嘅話點畀入去

係呀...現場要咩無咩

我屌 岩岩check返 d狗入poly了⋯

攻左入了 即時去了

係
好似攻入咗A Core

出去救人呀

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

救人呀屌

好

出門口前大叫又好，morning call又好，打爆火警鐘又好，乜都好啦，叫醒全世界呀！

你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

帶野！出黎！

起身啦！出嚟呀！救人呀！

香港人團結呀！手足頂住呀！

要icepack

最重要唔係快速補充體力嘅食物或飲品咩

無時間追post
想問姐係有無物資站？ 如果無，或者會唔會有手足幫接左物資先再諗方法一次過轉交？？
揹哂出黎驚出到黎比唔到手足 我無多餘錢買日用品 對唔住
唔好介意啲衫舊衫黎 放衣櫃可能臭丸味有啲難頂 sory

帶左物資 點入去

我都答唔到你
去咗現場先

推 去現場呀 手足等緊你地呀

出嚟呀

佐敦 尖沙咀 紅磡既手足 打左成十幾粒鐘求下你地去比佢地換更

推 冇物資就算入到去都幫唔到手

我哋無材料煮早餐
得大量餅
買個麵包比我都好

點帶 佢有狗stop and search

一定冇平時咁多

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

難聽啲講句危急關頭老麥美心吉野家都照殺

頭先餓到冇感覺打漏咗
要呀要呀
急要

又係你條仆街

加油啊頂住呀

咁都追擊到

救人救人

要去邊

啱啱發夢發現成日都唔夠魔法用

都話冇人想知你做過啲咩

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

出呀

有冇途徑入去

勁多手足喺尖咀施施然食緊早餐，人呢？

全民去理大開工